====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les dispositifs urbanistiques , leurs responsables et leurs donneurs d ' ordre doivent donc accorder une place particulière à l ' analyse des jeux des acteurs et à leurs logiques spécifiques , pour pouvoir les associer à la conception des actions urbaines et les faire converger sur des projets communs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

